Nama : Raniah Nur Hanami
NPM : 1906293291
Angkatan : 2019
Hobi  : Olahraga
Deskripsi : Saya adalah pribadi yang menyenangkan dan bersemangat. Saya senang berkomunikasi dengan orang lain sehingga cukup mudah beradaptasi dengan orang baru. 
Tempat Kuliah : Universitas Indonesia
Riwayat pendidikan : SMAN 5 Bogor : 2016 - 2019, SMPN 4 Bogor : 2013 - 2016 
Media sosial : Instagram : ranianhanami, Linkedin : Raniah Nur Hanami